都收皮過咁撚多次 點解你地仲咁鍾意為大局為重 然後鬧泛民廢 但選咁撚多次都仲選仲要有起事就鬧你憑咩鬧

投比泛民自我奄割
比人改議事規則比人剪布
到最後剩係識靜坐
當年光復上水 范國威所謂本土就第一個走出黎割䉀 都投過咁多票
有邊次合符自己期望 有邊次泛民真係幫到手
問題出係制度 制度不斷改 .泛民就一次又一次自剦

所謂反抗
最激烈就係靜坐
佢地班撚屌根本無諗過改制度 開個記者會又收工
民主就係選自己所選揀自己想揀
佢地就話大局為重 要我地犧牲自己所信既民主
然後得到一次又一次失望

唔焦土既你 投個泛民入去期望佢比到咩你？最黑暗既一日？靜坐 遊行定絕食

屌你老母 泛民打手同我出黎！
我新界東投個陳玉蛾都唔揀投范國威

當年你班港豬最愛曾俊華 然後呢？
為左曾俊華鬧你地最愛既學生代表 鬧之鋒黨唔投曾俊華射落海
結果777票 林鄭當選 你地ig facebook 屌一兩句又繼續日常返工收工 .問題由始到終都係制度呀

直到補選我都要得閒就自推 你一係入黎block 我 一係開我拖 屌到我收皮 唔係你地lihkg 就會見到呢個post
大家討論過焦土咁多年 有無一次真係實行 咁多年唔實行有咩得到呀

訓前一推 事到如今 投泛民係幫到邊個？
當初泛民見本土得勢話會同本土合作 依家呢 提都唔敢提了 為左議席 咩都假

白票

都得 總之唔比泛民
每次投完票香港人就好似覺得自己付出好多 專心返工 泛民見議席年年唾手可得 就hea 下hea 下 一絲改變都無
香港先會變到咁

希望建制贏呢次摑醒泛民
利申：新東補選投白票或廢票

返工一推 上次新東大家成功補關鍵一席 最後 佢連派錢 都反對

投過咁多次泛民 你真係鍾意泛民嗎

又推一推先 上次有人叫焦土我拒絕 因為有本土
補選有人叫焦土 我一樣拒絕 因為關鍵一席 再上次有人叫焦土 我都拒絕 因為顧全大局

然後到左今日 我仲有咩原因唔焦土 dq 釋法 議事規則被改 我信過司法覆核但結果呢

望住你係咁講野又無人理
好似精神病人

唉

你上黎講冇用，佢地一樣照贏

有正評有負評就知道我講既野有人睇 有人認同就足夠
如果比人話似精神病人就放棄 咁未免太便宜班呃議席既垃圾

樓主熱狗

yes 照贏 都要照講 今日趕埋公司啲報告deadline再拍下宣傳片囉咁唯有
唔夠落力 文宣做得差 就要努力啲了

幫你推下啦
我覺得未必贏硬嘅，一嚟補選投票率低，二嚟都多左好多人好似你咁諗

諗緊投白票定廢票

決定左以後立法會/區議會都會咁投

得民主派同建制派揀係事實, 唔揀民主派唔同揀建制派?

習總都稱帝啦，都就快陸沉仲話要焦土
仲記得2015年區選有條五毛扮焦土撚，跟住起佢啲post，發覺佢開post話葛珮帆做得好
焦土呢招仲煩膠過屈婦人講佔中

其實投邊個都係焦土

選泛民選到陸沉 仲以為泛民係好人？
泛民安於現狀 零改變 就係因為你地

一直二元對立 諗遠少少 選佢地咁多次 有咩比到你？靜坐呀？
諗下以前 拉布被剪 被改議事規則 dq 有邊次佢地做到野
咩都做唔到 你選佢係精神勝利法？

泛民一日仲有議席都唔使指意佢哋抗爭

對唔住 係我地呢班投咁多次票都仲未醒 投泛民既人 搞到你連咩係民主都體現唔到 比人dq 想選既人

繼續推 制度既錯 你選班人去呃自己呀？
反三跑反高鐵反大白象 反綜援出雙糧既你 選過咁多次呢班廢人 比過啲咩回報你

我都唔想二元對立.

但你覺得唔選建制仲有咩人可以揀?

泛民根本仲衰過建制派
投泛民先係真焦土

最頂癮係呢頭反對廿三條立法，嗰頭endorse 一個講明會為廿三條立法既候選人
大佬呀，隔離胡官大大個企喺度話一係唔立，一立就要立埋廿二條黎制衡，咁都唔endorse 係咪cls ga

焦土本意係浴火重生 當初拿破倫打俄羅斯就係咁 比我吉城人餓佢 凍佢 再滅佢
而唔係餓自己滅自己
泛民呢班一勞永逸但偏偏最有號召力 明明我地係選民 點解投票選個佢話事佢唔做野既廢人 然後不斷被剝削
選民先係有話事權果個 但班泛民做緊咩 就係恃住你一定要投比佢索性咩都唔做

依家一樣 呼聲最高既 竟然係一班當初 話衝既人係鬼 一有咩衝突帶頭䭤責我地既人

而家泛民最大嘅武器，議事規則都通過修改咗
就算而家有返關鍵一席，地區多人過建制
都冇得拉布阻止政府議案通過啦

咁D人咪投咗俾熱狗同青城囉！

老閪都投白票

唔識答潛水

個post應該開係時事台

根本香港人就係被虐狂
唔講中上層階級
低下階層一次又一次俾泛民撚

但到投票個陣
又會選番同一班人
我真係r哂頭

你咪又係覺得泛民其實好過建制派
收皮啦你呢啲偽焦土
焦土就係特登揀最衰既野，等啲被溫水煮蛙既人覺醒
咁最衰擺到明就係泛民

今次又係DQ哂 踢走哂D人先比你選 選條撚?
當初仲好意思有人話政改袋住先

澳門醒咗未?

我都解釋左咩叫焦土 仲話邊個衰

我個人認為部分泛民係真心廢 基本上唔做分析

頭先睇電視 毛議員話陳茂波唔救香港人救海洋公園 但我心諗你想點樣一年盈餘救香港人 根本為罵而罵 唔關得翁靜晶話佢頂唔順佢地

但部分勁 例如姚松炎 唔係亂講野 所有野有根據

但范國威就算喇 我基本上諗唔到佢做過咩政策分析或提供建議或政治願景 最有印像係之前新界東選舉 佢同黨人走左去支持鄭家富都唔支持佢 咁你就明喇

推到311

thanks 巴打
泛民以前補選大選前都會做下戲 比人逐出議事廳 曝光多啲 依家做都廢事

你明明就覺得泛民好過建制派
收皮啦泛民打手
擁抱返班支那人

楊ON 9扎個營就算數
基佬全就仲好笑 搵鐵鏈玩SM就話叫犧牲自己
飯民唔抗爭都算 仲要即刻出賣抗爭者 咁我投票俾佢地托柒

繼續鬼打鬼，好正好好睇

明明兩班都垃圾 我叫人唔好為班顧全大局投泛民都係打手 做咩會變左做泛民打手

孫中山咪團結囉 聯俄容共 比共產黨入黎
佔中咪團結囉 結果比左膠霸場 起埋大台 又比人話係鬼
上次選舉咪團結囉 從來每次所謂團結 都得泛民係既得益者姐

新東人識投梗係投娥姐啦
反正全部都廢的
投個癲的入去俾我笑下好過

繼續吹

推

孫中山唔搵外國幫手佢出到廣東？
佔中本身就係左膠大台發起既，咩叫霸場？

香港人比英國佬撚左百幾年，又比大陸撚左成廿年，都仲未知Divide and conquer對於統治者黎講係幾咁好用既Strategy

分別咪係呢度 孫中山搵既唔係一班口號派 佔中係班熱狗衝先 比大台三子 然後百幾日後就衝既係鬼

頭果批被dq 既議員 港獨主張 有邊次泛民唔係第一時間divide 仲叫我地團結

香港人有你咁正常就唔洗搞到今日咁

其實你講得好啱 但港島表示唔想葉劉條𡃁入去

新東冇個投得落
投屌票仲好

新東準備投個痴痴地嘅耶撚。。。

唔知要講幾多次先明, 大部份香港人見到唔係DQ, 就送撚晒去坐監.

咁你除左揀唔會俾人DQ 既泛民之外, 你唔係諗住其他人唔會被DQ 下話?

我兩邊都投唔出
唯有投廢票

佔中係班熱狗衝出馬路先囉
冇班熱狗你班左膠咪又係叫兩句可恥就收隊

有得揀咩？唔揀泛民唔通揀梁游呀？佢地入到去比人DQ之餘仲搞到其他人同佢一齊死
中央唔係傻既，而家唔會再比d激進派入到立法會，多謝晒當初投比梁游兩條垃圾既人

yes dont blame the ruler blame the victim

笑撚死
白癡熱狗以為講一百次大話就成真
有圖有片有文有真相
一個花生台左膠昌昌都勇過熱狗

之前已經俾人踢爆佢地係只係係KFC鳩叫開路

BTW柒頭樓主直接落水做民賤聯義工啦
網絡鳩叫冇柒用架
影D建制派選舉文宣 制服上黎呢個PO
睇下號唔號召到連登班M記毒撚跟你出黎狙擊泛民LO

對唔住個負皮係我嘅 touchscreen問題

之前鄭錦滿公開呼籲叫網友包括熱狗要抵制杯葛連登，最終果班熱狗講一套做一套繼續留在連登開 Port 留言打飛機

之前鄭錦滿公開呼籲叫網友包括熱狗要抵制杯葛連登，最終果班熱狗講一套做一套繼續留在連登開 Post 留言打飛機

反泛民的人都變熱狗了

你仲係唔明. 現時既香港, 你blame ruler, 屌柒ruler. 屌勾ruler磚. 佢都唔撚屌你. 佢見你嘈撚住既就DQ 你. 你掉磚佢咪鎖鳩你囉.

你blame the ruler 又點? 佢都唔撚得閒屌你d 蝦毛.

多謝晒當初投比梁游兩條垃圾既人
所以就應該做順民？ 屌柒梁游？貼投佢地既人？

你講左咁耐, 到以家都答唔到, 如果唔做順民, 你有d 乜野做到而大陸會理你?.

d 人一路就係講緊, 你是否做順民, 定係沖鳩佢立法會, 大陸都係要dq 邊個就邊個.

唔好到今日你仲幼稚到你覺得沖下立法會, 掉兩舊磚, 大陸就會聽你講啦好無? 人地直頭而家唔撚同你講, 你一出手就掉你去坐監啦. 醒d 啦.

我唔知做咩會有大陸人理 我剩係知沿用舊有方法 留泛民係議會無人理你
當你都知泛民只係另一班廢人 大陸唔會理 點解仲投比佢
你講到咁 投建制同投泛民咪一樣

其實, 係真係無野做會work. 醒個班係已經移左民或者搞緊移民. 身邊好多朋友係已經做緊.

而家盲既都見到, 只要你唔係投比建制或泛民, 其他所有超過泛民進取度既人, 未入閘就會自動DQ. 周庭叫好passive 都一樣未入閘先DQ, 咁你仲未明大陸個玩法的話, 無野幫到你.

周庭 passive
u 有無 gun?

由頭到尾都無人唔明喎 問題係 中央成功逼到班泛民變到咁廢咁passive 咁我仲投佢做咩

住港島嘅我表示一定唔會去投票

比仲係十五十六嘅朋友睇睇

唔撚投

哇 好撚有道理呀

樓豬依啲奇才點解仲唔出嚟帶領港豬過紅海 ?

投個屌！

高質文

你明就得。

1. 所有超過泛民進取度， 唔理邊個會自動被DQ. 你知我知。

2. 選擇投建制， 只係加速成班豬西入晒立法會， 改撚到總之你講野唔係主旋律就係犯法。

3. 選擇投泛民， 只係減慢班豬西入晒立法會。

咁所以， 你投泛民， 係希望你死之前， 或者搞到移民之前， 唔會變成point 2.

泛民會唔小心投錯票，不了

白票或者廢票啦

又係時候推一推

臨訓 push

你覺得啱 香港真係已經玩撚完

見到有噁心含撚言論，決定推一推

搞清楚喺建制派DQ本木派 梁天琦 梁、游
你焦土投建制
就支持佢地DQ 本土的行動

一早諗住支持玉蛾

投飯民=民主派DQ都無損失=DQ無問題

想睇陳玉娥係入面9up 發癲

如果佢贏左 同 特朗普條傻佬當選大同小異 世界走向極端 以往被排嘅傻人 係現今出勝嘅機會同正常人一樣高

佢唔會贏但唔會比佢無按金離場

有些泛民支持者的言論十分嘔心，本質與共產黨無異